貓異工又救貓喇- 大河道生果鋪

話說早兩日有一個女仔出post
話見到有隻貓好危險差啲走出馬路
於是好好心咁救左佢，帶左返屋企
之後先知隻貓係生果檔鋪貓黎
話會還返番去

今日又有人出post話 生果鋪隻貓唔見左
咁睇黎個女仔無還返隻貓俾人 仲私有化左佢

但仲有一班人衝出黎話唔好還返俾佢呀
生果鋪檔主唔愛貓呀
愛佢就唔會放養佢啦
之前有一隻都俾人毒死左 仲放養佢
俾人拎走唔抵可憐啦

救還救呀
唔該你班異工拯救埋最香港既流浪貓呀
浪浪都好慘架 無人愛無人理 喺馬路又危險
三餐又無溫飽

偷貓

偷貓都咁理所當然
義工又贏

毒死都仲放養

放養放到收舖都唔拎番隻貓
仲算唔算養

做咩唔po埋link出嚟，有comment話個店主之前已經有隻貓比人毒死咗

毒死喎 之前仲有前科
因為係人哋嘅貓 所以知佢有生命危險都扮睇唔到？
行過當唔關自己事就算？

連登仔世界第一

放養仲算唔算養，唔係你既又點算偷？

人地點養就點養 起馬有得食先

救都救浪浪先啦係咪

救哂浪浪我同意放養果班要理

愈來愈多係咁
周街捉鳩人地啲舖貓以為自己救撚左成個世界咁款
呢啲貓異工真心係最撚賤種生物

放養點唔算養

香港唔適合放養係另一回事

賊就賊

無扮唔睇到呀 救起左囉咪
但話左還又唔還喎

香港根本唔適合放養
人多車多 環境狹窄
人哋又唔識分鋪貓 流浪貓 走失貓
好易出事

我唔中意人放養呀
日日咁多貓俾車撞俾狗咬死
但要收留既應該都係浪浪先囉
起碼佢都叫有兩餐定時定候有人鍡

救完佢放番佢去個到等比車撞？
起碼都同店主干涉下deal到收舖帶走隻貓先丫

先兩日就話人哋唔還貓都幾好笑
你哋日日都得閒？

街邊啲流浪貓係咪比人毒死哂？
唔見佢帶個籠去捉流浪貓？
帶定籠捉人地親人靚嘅放養貓，仲要有埋頸圈
捉都算，自己偷黎養唔比翻人
仲可以美其名話人地放養唔啱
靚貓又偷左，道德高地都攞埋

貓義工世界第一

好撚癲啊喂
你又係點推論到人哋冇救浪浪㗎lmao
樓豬你個人咁單向㗎？戴套可唔可以食埋避孕丸？

果然弱智都做得貓義工
我不問自取拎完人啲嘢幾日唔還
然後仲可以話自己唔得閒還

比車撞？原來可以咁啱又帶籠出街捉貓，咁啱又見到人地放養嘅貓喺到玩，又咁啱佢想跑出馬路但係養左咁耐都冇事。

好巧合

即係佢有得揀浪浪定放養貓係佢面前（差啲）出意外？

你睇過個po未，係店主有另一隻放養貓前排比人毒死咗，呢隻比返佢唔知係咪相同下場

所以我覺得你唔啱養仔，就拎左你小朋友去養
係咪咁嘅意思

個籠問附近鋪頭借

樓主post啲唔post啲
你哋自己睇啦

真心講句，偷咪偷囉，偷完仲要話人地錯我先偷
奇撚怪怪

社署咪做緊呢件事...
而家你疏忽照顧兒童
個仔都係會比社福機構架喎

睇完真係得啖笑
兩日唔還實係私有化咗啦！
正正常常見到po都要即刻衝去還啦！

有你呢句就得啦 你個仔衝出馬路就肯定唔洗救

post出嚟佢點作故仔啊

咁係咪全部放養撚都應該俾人收走隻貓呀
檔主仆街咪試下同佢講 咪撚再放養
再放養俾人拎走你隻貓唔好喊

依家係出哂post話救左會還 結果無還

講真呀 嗰啲咩虐狗虐貓 8度仲放隻狗喺艇仔看船
都係仆街呀
有無正義撚去救佢地呀
都係扮到係你地面前你地知架喎

咁依家係班人當正自己係社署喎
自己講自己拎

我憑實力偷鳩你貓 點解要我還阿 屌你老母

隻貓係個女仔到會唔會仲好食好住
不過起碼唔駛食毒藥

係咪就黎出意外都係任你地噏

貓異工偷貓唔係第一日既事

你話貓貓好危險 冇問題 確保好安全咪比返人

霸黎養唔係偷貓係咩

定貓異工依家有權審判所有養貓既人值唔值得養

幾時有全部放養都捉
擘大隻眼睇清楚
係差啲衝咗出馬路玩先救佢咋

都係個句，而家先兩日就話人霸嚟養合理咩

睇番post唔止一個人話貓貓係個個location係危險
例如曾經有貓被毒死、店主收舖都唔理隻貓由鳩隻貓係出面fing

根本呢班人就覺得自己有權決定所有貓應該由咩人養，一句話人地無意欲接返隻貓。咁有霸氣咁正義靠實力偷，咪同店主講聲：你放養等於殺死隻貓 你睇唔掂就交俾我養啦。

講都唔講 問都唔問 鬧都唔鬧下檔主，就自把自為偷走隻貓，再自己打飛機

個個都唔想隻貓受傷
但個方法係咪一定要咁先

麻煩貓異工提供 收入證明 身份證
家庭人口 銀行戶口有幾多錢
屋企幾多呎 係咪住公屋 係租既定買既?
有無裝好貓網 同埋麻煩比陌生人家訪

當你知道有好多鋪頭貓都被車撞
過幾日啲鋪頭又換新貓就唔係咁講
好似上環啲海味鋪咗 太多呢啲事發生
對佢哋嚟講 工具嚟咋啲貓
只係我唔識救貓，無network所以咩都做唔到
如果識我實救曬啲貓

一句放養就算 幾好喎又
道德高地呢隻字真好用

真
得閒餵隻貓兩餐就話隻貓係自己既

我覺得你應該要睇下「媽媽」呢套劇
普通人都覺得個女應該親生阿媽睇住，唔會差得去邊
而個女主角知個女被虐待所以私底下帶咗佢走
全部人都屌鳩佢，話佢綁架個女走
但個女繼續畀佢親生阿媽湊可能會死

咁你見到咁嘅情況，你要做普通人去屌人定做女主角被人屌定救到個女？

你可能話貓唔一樣喎，咁我無野講

個個都日日得閒睇住個fb/連登咩

樓豬係 所以個個都應該要係

你都根本唔係對件事
死開啦P牌

虐待 同 放養
係咪等號？我覺得可以傾下

貓義工仆街死全家落地獄

其實領養貓應該去邊到領好

去學下人地靠實力偷貓啦
～～～～

你加入啲貓群組大把貓俾你領養

唔好同我講你係對緊件事啦
自己寫好晒個劇本
乜人講咩都唔聽 淨係想屌晒自己想講嘅嘢
再話人哋唔對事

都就畀車撞死，我睇唔到分別

真係想養，肯裝窗網，肯比人家訪，去天下貓grp大把獨立義工有貓出領養

金仔個po應該上個禮拜都見到

或者係比人毒死呢

不過都係冇命，都冇咩分别

笑到仆街
mark實樓主個acc，唔知係咪d乜鳩breeder又上黎唱領養叫人買貓

記得mark呀傻鳩
咁麻煩你地捉撚哂放養既貓啦 正義撚

咁咪放返佢去鋪頭附近使鬼捉佢返屋企，你知唔知一隻放養開嘅貓突然入左籠又去到一個陌生環境係好大壓力架？隨時救貓變殺貓

睇班貓異工見人地養貓唔合乎佢個套就大條道理捉鳩人地隻貓就想笑

你啲錢擺得唔好
反正都會跌
我拎左先都無問題啦

去捉人地放養啲貓，再話佢地想衝出馬路咪得
然後上fb屌鳩間鋪
輕鬆收獲靚貓一隻仲會有大把異工撐你

異工真係乜人都做得
仲要做完異工，你做乜都得
覺得你唔啱養可以隨時拎左隻貓走都有人撐
我又捉翻幾隻鋪頭貓再上去開po先

屈人偷貓帶風向 成班就深信不疑
其實fc係咪好難 都2021啦

偷貓嗰個終於肯還返隻貓啦
佢都認係覺得檔主唔愛貓 同異工傾完
諗住收留佢
好彩肯還返俾檔主咋
不過檔主話怕再俾人偷走
俾鍡開佢既人領養走左喇

我住英國
好多人啲貓都係outdoor cat

大家都知貓如果outdoor係會短命啲
但因為貓其實本身有獸性，多數鍾意周圍走，去捕獵去玩
所以貓主都係由佢地順應天性outdoor

其實我地以己度貓，自以為隻貓長命啲少啲病痛就開心啲
會唔會太自大？
憑咩覺得隻貓跟你啲義工返去困喺籠度會開心過喺舖頭喺街？比你揀，日日住籠屋住到80歲，定係可以自由活動不過30歲就死？
仲未計隻貓係人地嘅

利申：有貓，養貓養咗超過25年

你係貓嘅話你想住邊？

Keep咗2晚都係偷貓？
我見到「不再做鋪貓面對危險」喎
連餵開佢果個都覺得危險呀
邊度寫檔主怕畀人偷走，睇過？
個檔主根本都唔care隻貓啦，一直都係個post主搵

想比貓異工關到死

我寧願苟且偷生都唔想要自由

Hi,你有冇見到我話「好多鋪頭貓被車撞死」？
貓仔嚟咋
條命咁就無左啦

咁返支那啦你😬

異工：隻貓寧願住籠都唔要間鋪放養，因為有機會死

所有放養貓都係會俾車車死同俾狗咬死🤫

貓：住籠唔會死，所以我寧願住籠都唔要比人放養

你點得出呢個結論
我講好多，你講所有
唔該曬

呢到好多貓異公公

價值觀錯曬好可怕

冇錯，一定係keep住啲貓成世，放曬喺啲籠度

最好養哂喺籠到

英國都好多outdoor cat畀車死
同我上面講嘅憑咩覺得貓想住籠屋冇關

香港而家都同支那無分別啦 偷野都可以明正言順

仲邊洗番去阿

下，樓主開po講到店主好唔開心喊咗2日喎？咁到底係錫貓定唔係錫貓？

定係根本一開始店主就唔在意隻貓，樓主自己想要但冇咗就走出嚟借店主嗰名發大嚟講？！！

不過如果樓主係咁鐘意隻貓，又有餵開嘅，點解唔一早就帶隻貓走要繼續由隻貓瞓街直到畀人發現隻貓有危險帶走咗先發爛？

其實我以前以為得狗要去散步
去完外國探屋企人先知原來佢地會放養貓
而D貓都好鍾意自己出街，有時仲會出去幾日先返屋企
有D貓過兩個星期冇返，主人會好擔心佢地死左／俾人偷
但佢地唔會因為咁而唔俾D貓出街
真心，香港好多怪獸家長，仲有好多怪獸主人
覺得自己認為最好既就係最好既
有冇諗過隻貓其實鍾意去街睇下世界多過俾你攬住錫

終於等到你作埋個結局

英國養豹都得添你係咪唔知香港係點啊
自己係到以己度貓 話人以己度貓sls

佢哋唔care啦 一心只係想屈人偷貓
完到佢個故事就ok㗎啦
啲貓以後冇人夠膽救 由架車轟埋去
最多咪講句rip
世界嘅善良同熱情就係畀呢啲人消耗晒
冇眼睇

你睇返stats啦，outdoor cat係短命好多
唔好咁arrogant啦大佬
捉啲貓住籠為咗滿足自己

好有趣

你係貓？

英國冇貓畀車撞？
你完全ignore晒我話貓本身想自由自在呢樣嘢
真係好偽善，有得揀你會想住籠屋住到80歲？

善良幫情係做畀你地自己睇咋
自我感覺良好覺得幫到貓
點解做親貓義工都係啲失婚單身中年女性多？
仲要係冇乜錢？
明明係你地需要貓就話貓需要你地

你會唔會見到個小朋友住公屋無錢補習食得唔好
就搶佐人地個仔當係自己嘅？

CLS

我唔係貓
但你有見過研究話貓鍾意困喺細空間住籠屋？

呢到啲人諗嘢好單向㗎
救貓冇即刻衝去還=偷貓
救有主人嘅貓=唔救流浪貓
唔想隻貓畀車撞=要困晒係籠入面
我知啲貓想係街 你唔好以己度貓=咁我諗佢係貓所以知掛

隻隻貓都唔同 你以偏概全好難做㗎喎

善良？熱情？
你試下夜晚瞓馬桶，食嘢喺馬桶隔離

係隻隻貓唔同呀
憑咩覺得隻貓唔鍾意喺街喺舖頭度？

睇咗標題當睇咗？fc下先啦

講講下貓又開始人身攻擊好打極有限

係呀，隻隻貓都唔同呀
同人一樣都有分內向外向
但要點先知佢係邊樣？點樣決定？

我講貓唔適合長期困籠，啲貓義工嘅環境差，啲貓全部住籠屋
你有答我咩？
有講外國好多人知outdoor cat短命啲(包括畀車撞) 但知啲貓鍾意周圍走所以照outdoor, 你有答我咩？
我話啲熱情善良唔係基於貓需要，只係啲義工自己想，你有答我咩？剩係睇一句話佢地中年女人多
但呢樣fact我有講錯咩？

話我人身攻擊
一share呢啲相就當睇唔到

一定全部義工都係咁嘅環境啦

冇9成9都9成5啦
你咪又share啲好環境嘅嚟睇下

大部份啲貓義工真係痴撚線
人地放養又唔係虐貓 佢憑乜野拎人隻貓
大把店貓不知幾多人錫幾醒目
成班係到搶貓當自己救世主打飛機
我覺得佢地直頭圍內比賽咁
「今日我又救左一隻貓啦嘻嘻嘻」

偷晒返去又唔俾人領養
又要家訪又盛都算
個網換幾次都唔撚岩佢心水
到你搵紅毛泥封撚埋個窗佢又話隻貓冇得曬太陽
上去睇貓又串柒柒
新手話你唔識養
養過又審犯咁問你隻貓點解冇咗
養緊幾隻又話你照唔照顧到咁多隻呀
唔岩眼緣又話人冇資格養係想要名種貓
岩眼緣話「好呀養呢隻」又話人咁求其有冇諗清楚
有錢又話當隻貓玩具
冇錢又話養唔起隻貓
返工又話冇人陪隻貓
唔返工又話你養唔養得起
有小朋友又話會恰貓
情侶又話分手會棄養
兩公婆又話第時生小朋友會棄養
單身又話你一個人點照顧
18歲又話你咁後生
28歲又話你要結婚
38歲又話你要湊小朋友
48歲又話你要供書教學
58歲又話你要湊孫
68歲又話你係咪想食左隻貓
78歲又話你都冇幾年啦

屌佢最好就個個想領養都唔好養
俾錢佢 供佢養貓住大屋
因為全世界得佢有資格養貓！

以為香港係外國？
等如你係支那放養貓狗咁

嘔心到

呢班友有幾care隻貓就心照啦，care作為人類既主人利益姐又或者breeder上黎帶風向掛
講到明同檔上一隻貓被毒死，連街坊都話呢隻好易比車撞都可以無視晒，一句「人地唔合乎你標準就捉鳩人」就想spin走
仲有人以為香港係外國，人都唔夠位仲行仲話貓仲要一車車支那人送落黎，想問下會唔會叫人係支那度放養貓狗？仲覺得香港好安全？

咁你訓街未

好想知上面班人有冇養貓 佢地都唔想冇自由要困屋 幾時放返佢地回歸自然?

上面直情唔係話困屋 係困籠
無得做放養貓就一定要做困籠貓

偏向indoor養，但放貓，前提要隻貓唔驚

最on9係話人作故巧合偷貓
有心偷仲使FB出post問偷完神不知鬼不覺

cls呢頭話唔好以己度貓
果頭就話俾你揀80歲定30歲死

偷貓師

竊貓不算偷

：原來所有鋪頭貓唔係俾車撞死就係毒死
：街邊咁多流浪貓唔救係「救」隻靚嘅鋪頭貓
：原來唔鍾意人點對自己個仔就可以偷返去養

簡單啲講班人仲停留喺「隻貓係佢嘅佢鍾意點對佢都得，你唔係隻貓點知佢唔鍾意咁俾人對待，總之你偷貓就唔啱」嘅諗法度

動物傳心師？

咁我都知世界各地有好多貓畀車車死
但見到嘅時候係要見死不救？
如果你養咗25年貓嘅心態係放養貓死咗就係死咗
咁我諗我未去到你嘅境界
啲鋪頭貓前一日仲喺你面前紮紮跳，第二日個鋪主就輕描啖寫話哦，畀車車死咗啦
佢哋deserve咁短嘅生命咩

同埋你個assumption係啲貓好似成世困籠咁
咁都要出領養㗎
好似毛守hands in paw咁
一直攬住啲貓狗唔放咩

你見send嚟send去都淨係得個兩張相就話啲貓義工環境差就知佢哋眼界有幾窄啦
可能真係以為成世困籠

還隻貓要幾多日呀？要人屌先還
講到咁撚好聽 唔係偷 笑大人個口
日撚日咁多人影啲浪浪上group
就唔該捉返去啦
人地又無主人又無野食又會俾車撞
正義撚無問題架
做絕啲囉唔該異工

一定全部放養貓都有危險啦

痴撚線貓義工

有心偷 同拎左先諗諗下都係唔還
都係偷 偷唔一定事先想偷先係偷 傻撚

唔還定未還邊個知？會可以閒日夜晚收舖見到隻貓嘅人斷估都要返工啦，好似連登仔咁嗰個都幾十億身家唔洗做咩

我認同

一定有啲義工環境好差，有啲環境幾好，所以一下就屌哂啲義工環境差根本唔合理。

亦一定有啲放養貓好識返屋企夜晚好安全有地方瞓唔會有危險，又有啲舖頭落左閘會冇地方去要喺條街度流浪。而咁啱呢隻貓可以喺舖頭收舖後執到代表嘅係前者定後者就你自己答